法唔法國一定要打沉飛鳩垃圾 月廚先可以戰勝歸來

國
課定金先

抱抱

無人覆

抱抱❤️

玩gbf

月廚唔會玩gbf

回抱

岩 多左好多飛鳩跟風仔

自稱型月廚

原作都未玩過

o岩

fgo 好玩

機械龍女成個活動無打

垃圾活動冇動力推

+1

閪活動+上年打左

信我gbf好玩

幾時無料10連

加入振英

玩煉金工房！！

冇我老婆蘇菲+工口書

由阿特蘭開始集集都買 但冇一集爆機

同意

蘇菲我白金